msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Debian webwml organization\n"
"PO-Revision-Date: 2008-11-16 17:41+0800\n"
"Last-Translator: Kanru Chen <koster@debian.org.tw>\n"
"Language-Team: Debian-user in Chinese [Big5] <debian-chinese-big5@lists."
"debian.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../../english/intro/organization.data:15
msgid "delegation mail"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:16
msgid "appointment mail"
msgstr ""

#. One male delegate
#: ../../english/intro/organization.data:18
msgid "<void id=\"male\"/>delegate"
msgstr ""

#. One female delegate
#: ../../english/intro/organization.data:20
msgid "<void id=\"female\"/>delegate"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:23
#: ../../english/intro/organization.data:25
msgid "current"
msgstr "目前"

#: ../../english/intro/organization.data:27
#: ../../english/intro/organization.data:29
msgid "member"
msgstr "會員"

#: ../../english/intro/organization.data:32
msgid "manager"
msgstr "管理員"

#: ../../english/intro/organization.data:34
msgid "SRM"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:34
#, fuzzy
#| msgid "Release Management"
msgid "Stable Release Manager"
msgstr "釋出管理"

#: ../../english/intro/organization.data:36
msgid "wizard"
msgstr "巫師"

#: ../../english/intro/organization.data:39
msgid "chairman"
msgstr "主席"

#: ../../english/intro/organization.data:42
msgid "assistant"
msgstr "助理"

#: ../../english/intro/organization.data:44
msgid "secretary"
msgstr "秘書"

#: ../../english/intro/organization.data:53
#: ../../english/intro/organization.data:63
msgid "Officers"
msgstr "總管"

#: ../../english/intro/organization.data:54
#: ../../english/intro/organization.data:82
msgid "Distribution"
msgstr "發行版"

#: ../../english/intro/organization.data:55
#: ../../english/intro/organization.data:226
msgid "Communication and Outreach"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:56
#: ../../english/intro/organization.data:229
msgid "Publicity team"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:57
#: ../../english/intro/organization.data:297
msgid "Support and Infrastructure"
msgstr "支援以及下級組織"

#. formerly Custom Debian Distributions (CCDs); see https://blends.debian.org/blends/ch-about.en.html#s-Blends
#: ../../english/intro/organization.data:59
msgid "Debian Pure Blends"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:66
msgid "Leader"
msgstr "領袖"

#: ../../english/intro/organization.data:68
msgid "Technical Committee"
msgstr "技術委員會"

#: ../../english/intro/organization.data:77
msgid "Secretary"
msgstr "秘書"

#: ../../english/intro/organization.data:85
msgid "Development Projects"
msgstr "各項開發計劃"

#: ../../english/intro/organization.data:86
msgid "FTP Archives"
msgstr "FTP 庫存"

#: ../../english/intro/organization.data:88
#, fuzzy
#| msgid "FTP Master"
msgid "FTP Masters"
msgstr "FTP 總管"

#: ../../english/intro/organization.data:92
msgid "FTP Assistants"
msgstr "FTP 助理"

#: ../../english/intro/organization.data:101
msgid "FTP Wizards"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:105
msgid "Backports"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:107
msgid "Backports Team"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:111
msgid "Individual Packages"
msgstr "個別軟件包"

#: ../../english/intro/organization.data:112
msgid "Release Management"
msgstr "釋出管理"

#: ../../english/intro/organization.data:114
msgid "Release Team"
msgstr "釋出團隊"

#: ../../english/intro/organization.data:127
msgid "Quality Assurance"
msgstr "品質管理"

#: ../../english/intro/organization.data:128
msgid "Installation System Team"
msgstr "安裝系統小組"

#: ../../english/intro/organization.data:129
msgid "Release Notes"
msgstr "釋出公告"

#: ../../english/intro/organization.data:131
msgid "CD Images"
msgstr "光碟映像"

#: ../../english/intro/organization.data:133
msgid "Production"
msgstr "產品"

#: ../../english/intro/organization.data:141
msgid "Testing"
msgstr "測試"

#: ../../english/intro/organization.data:143
#, fuzzy
#| msgid "Support and Infrastructure"
msgid "Autobuilding infrastructure"
msgstr "支援以及下級組織"

#: ../../english/intro/organization.data:145
msgid "Wanna-build team"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:153
#, fuzzy
#| msgid "Buildd Administration"
msgid "Buildd administration"
msgstr "Buildd 管理"

#: ../../english/intro/organization.data:172
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ../../english/intro/organization.data:177
msgid "Work-Needing and Prospective Packages list"
msgstr "需要幫助的套件清單"

#: ../../english/intro/organization.data:180
msgid "Debian Live Team"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:181
msgid "Ports"
msgstr "移植"

#: ../../english/intro/organization.data:216
msgid "Special Configurations"
msgstr "特別[CN:配置:][HKTW:組態設定:]"

#: ../../english/intro/organization.data:219
msgid "Laptops"
msgstr "筆記型電腦"

#: ../../english/intro/organization.data:220
msgid "Firewalls"
msgstr "防火牆"

#: ../../english/intro/organization.data:221
msgid "Embedded systems"
msgstr "嵌入式系統"

#: ../../english/intro/organization.data:234
msgid "Press Contact"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:236
msgid "Web Pages"
msgstr "網頁"

#: ../../english/intro/organization.data:246
msgid "Planet Debian"
msgstr "Debian 星球"

#: ../../english/intro/organization.data:251
msgid "Outreach"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:255
msgid "Debian Women Project"
msgstr "Debian Women 計劃"

#: ../../english/intro/organization.data:263
msgid "Anti-harassment"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:269
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: ../../english/intro/organization.data:275
#, fuzzy
#| msgid "Technical Committee"
msgid "DebConf Committee"
msgstr "技術委員會"

#: ../../english/intro/organization.data:282
msgid "Partner Program"
msgstr "合作計劃"

#: ../../english/intro/organization.data:287
msgid "Hardware Donations Coordination"
msgstr "協調硬體捐贈"

#: ../../english/intro/organization.data:300
msgid "User support"
msgstr "[CNHK:用戶:][TW:使用者:][HKTW:支援:][CN:支持:]"

#: ../../english/intro/organization.data:367
msgid "Bug Tracking System"
msgstr "錯誤追縱系統"

#: ../../english/intro/organization.data:372
msgid "Mailing Lists Administration and Mailing List Archives"
msgstr "郵件列表管理與郵件列表庫存"

#: ../../english/intro/organization.data:380
#, fuzzy
#| msgid "New Maintainers Front Desk"
msgid "New Members Front Desk"
msgstr "新進開發人員櫃台"

#: ../../english/intro/organization.data:386
msgid "Debian Account Managers"
msgstr "Debian 帳號管理員"

#: ../../english/intro/organization.data:391
msgid ""
"To send a private message to all DAMs, use the GPG key "
"57731224A9762EA155AB2A530CA8D15BB24D96F2."
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:392
msgid "Keyring Maintainers (PGP and GPG)"
msgstr "Keyring (PGP 與 GPG) 管理員"

#: ../../english/intro/organization.data:395
msgid "Security Team"
msgstr "安全團隊"

#: ../../english/intro/organization.data:407
msgid "Consultants Page"
msgstr "顧問網頁"

#: ../../english/intro/organization.data:412
msgid "CD Vendors Page"
msgstr "CD 廠商網頁"

#: ../../english/intro/organization.data:415
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: ../../english/intro/organization.data:420
msgid "System Administration"
msgstr "系統管理"

#: ../../english/intro/organization.data:421
msgid ""
"This is the address to use when encountering problems on one of Debian's "
"machines, including password problems or you need a package installed."
msgstr ""
"This is the address to use when encountering problems on one of Debian's "
"machines, including password problems or you need apackage installed."

#: ../../english/intro/organization.data:431
msgid ""
"If you have hardware problems with Debian machines, please see <a href="
"\"https://db.debian.org/machines.cgi\">Debian Machines</a> page, it should "
"contain per-machine administrator information."
msgstr ""
"If you have hardware problems with Debian machines, please see<a href="
"\"https://db.debian.org/machines.cgi\">Debian Machines</a> page,it should "
"contain per-machine administrator information."

#: ../../english/intro/organization.data:432
msgid "LDAP Developer Directory Administrator"
msgstr "LDAP 開發人員目錄管理"

#: ../../english/intro/organization.data:433
msgid "Mirrors"
msgstr "鏡像站台"

#: ../../english/intro/organization.data:438
msgid "DNS Maintainer"
msgstr "DNS 管理"

#: ../../english/intro/organization.data:439
msgid "Package Tracking System"
msgstr "套件追蹤系統"

#: ../../english/intro/organization.data:441
msgid "Auditor"
msgstr "監察"

#: ../../english/intro/organization.data:447
msgid ""
"<a name=\"trademark\" href=\"m4_HOME/trademark\">Trademark</a> use requests"
msgstr ""

#: ../../english/intro/organization.data:450
msgid "Alioth administrators"
msgstr "Alioth 管理"

#: ../../english/intro/organization.data:463
msgid "Debian for children from 1 to 99"
msgstr "給 1 到 99 歲小孩使用的 Debian"

#: ../../english/intro/organization.data:466
msgid "Debian for medical practice and research"
msgstr "給醫藥界使用的 Debian"

#: ../../english/intro/organization.data:469
msgid "Debian for education"
msgstr "給教育界使用的 Debian"

#: ../../english/intro/organization.data:474
msgid "Debian in legal offices"
msgstr "給法律界使用的 Debian"

#: ../../english/intro/organization.data:478
msgid "Debian for people with disabilities"
msgstr "給殘障人士使用的 Debian"

#: ../../english/intro/organization.data:482
#, fuzzy
#| msgid "Debian for medical practice and research"
msgid "Debian for science and related research"
msgstr "給醫藥界使用的 Debian"

#~ msgid "Testing Security Team"
#~ msgstr "測試版安全團隊"

#~ msgid "Security Audit Project"
#~ msgstr "安全稽查計劃"

#~ msgid "APT Team"
#~ msgstr "APT 小組"

#~ msgid "Mailing List Archives"
#~ msgstr "郵件列表歸檔"

#~ msgid "Mailing list"
#~ msgstr "郵件列表"

#~ msgid "Debian for non-profit organisations"
#~ msgstr "給非營利組織用的 Debian"

#~ msgid "The Universal Operating System as your Desktop"
#~ msgstr "使用環球作業系統作為桌面環境"

#~ msgid "Accountant"
#~ msgstr "帳號管理"

#~ msgid "Key Signing Coordination"
#~ msgstr "Key Signing 協調"

#~ msgid ""
#~ "Names of individual buildd's admins can also be found on <a href=\"http://"
#~ "www.buildd.net\">http://www.buildd.net</a>.  Choose an architecture and a "
#~ "distribution to see the available buildd's and their admins."
#~ msgstr ""
#~ "個別 buildd 系統管理員的名字也可以在 <a href=\"http://www.buildd.net"
#~ "\">http://www.buildd.net</a> 找到。選擇特定硬體架構與發行版來查詢其 "
#~ "buildd 與管理員。"

#~ msgid ""
#~ "The admins responsible for buildd's for a particular arch can be reached "
#~ "at <genericemail arch@buildd.debian.org>, for example <genericemail "
#~ "i386@buildd.debian.org>."
#~ msgstr ""
#~ "負責管理 buildd 的特定硬體架構的管理員可以透過<genericemail arch@buildd."
#~ "debian.org> 聯絡，如 <genericemail i386@buildd.debian.org>。"

#~ msgid "Marketing Team"
#~ msgstr "行銷團隊"

#~ msgid "Handhelds"
#~ msgstr "手持式設備"

#~ msgid "Vendors"
#~ msgstr "廠商"

#~ msgid "Release Team for ``stable''"
#~ msgstr "穩定版的釋出團隊"

#~ msgid "Custom Debian Distributions"
#~ msgstr "客製化 Debian 發行版"

#, fuzzy
#~| msgid "Debian Maintainer Keyring Team"
#~ msgid "Debian Maintainer (DM) Keyring Maintainers"
#~ msgstr "Debian 開發人員 Keyring 團隊"

#~ msgid "Live System Team"
#~ msgstr "Live 系統小組"
